日本政府出賣左我地！

日本、中国批判声明に参加拒否
香港安全法巡り、欧米は失望も

全文大概係話歐美叫埋日本一齊出聲明譴責支那，但日本政府唔想得罪中國所有拒絕左

保持兩百米距離

be humble 我地美國人唔可以咁串

Twitter俾人屌到七彩

你唔歸我地邊，我地唔支持你拎返尖閣烈島架

日本一直處於以為唔出聲就唔關我事狀態

一都估到安倍會為左錢暗地支持雜種，但冇諗過佢做得咁明顯😡

遲D割讓埋尖閣比天朝

其實用主島計就離台灣近啲
離島計就近日本西表島
總之就唔關支那事
係都台日之爭

只有釣魚台！

自從安培想辦奧運死撐疫情冇野果下, 已經對日本政府唔存在希望

想建設民主大東亞共剷圈

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

唔好激嬲中共

係咪要收返F35工廠？

北海道同沖繩支那攞硬

日本政府一向親中
日本國民一向政治冷感

今次好多人怒屌緊
支那就嚟食埋沖繩北海道
仇支情緒高漲
喺度講緊日本政府唔係日本國民啲代表

共同通信成日出流料 希望會係fake news

釣魚台是中國的
蒼井空是大家的

保持適當距離

大中華膠又趁機搞事
本身個島就屬於日本 何來支唔支持

大乜撚中華膠，台灣架

台日共同開發，咪撚理支那

G20邊個第一個出聲？你瞓醒未？

岩岩見到，好多日本人屌政府奶共

source係共同通信，勸大家唔好跟太貼就係

唔撐你就叫出賣? 個標題咩事

話時話 啱啱順便查咗南海地圖 班支那狗

圈到自己個範圍咁撚大

痴撚線 仆街到

真係怒屌
好少見咁大反應

日本人自己都屌到上埋twitter trend啦喎

政府奶共不意外
但起碼twi上好多日本人係支持香港

係咁意出下聲嘅歐洲 vs 做實事撒廠起太空軍嘅日本

樓主揀咗前者，天才

本田圭介喺twitter屌日本政府

本田圭佑

留意返
日文source係得共同通信
共同通信既往績我諗唔少連登仔知
亦有更加多唔知
唔講遠講最近
Fujifilm隻武漢肺炎新藥政府想用快速承認既方法
快d俾隻藥註冊投入使用
共同通信係呢知時候出fake news
信呢隻藥其實冇用
話政府係想通過呢隻藥將特別處理平常化
唔止立心不良
佢仲要用唔同Domain既content farm形式散開
結果日本各大新聞社出好多唔同既文去分析證明左共同係fake news
不過同時有好多轉載式既新聞社俾共同fake左炒左車

雖然我都覺得日本政府有機會唔簽
但共同通信就
我會留返1km安全距離先
因為佢既往績係為左插政府出fake news好多次

唔洗你幫 從來都係日本

同意

冇關係 對上一單大炒車只係幾日前 講習近平年內訪日 一樣上trend頂 港豬唔識日本政媒圈最好唔好跟車太貼

但係搬走工廠既反應最快係日本

Yahoo news都出咗

支那肺炎搞死咗日本咁濟

其實唔好自己呃自己啦 咩全球仇支
人地第二個國家嘅國民仇極都有個譜啦
更何況佢地同中國有好多生意
奶係正常操作
利申支持中國搶返日本政府嘅尖閣諸島 鬼叫日本唔幫我地

向好嗰方面諗，就係睇到日本主流都係撐香港同反共

Yahoo news只係fwd各傳媒嘅news

暫時Yahoo同產經都係轉載共同

google翻譯得有啲奇怪，佢咁係咩意思？

本田都retweet咗
仲話如果篇新聞係真嘅話日本就真係好大鑊
如果篇新聞係假嘅咁共同通信真係好大鑊

點解日本唔去加入批判聲明？如果唔知道不惜犧牲香港的民主都唔加入既理由係咩真係接受唔到

大概係咁

thx

日本拒絕參加批判聲明係到底做梗乜
你唔講出犧牲香港嘅民主都要拒絕嘅理由為止我都唔會接受

正常la 賺人民幣都係商家佬 有幾多流到落普通人度

保持啲距離先啦
日本前一兩個禮拜先有過百個議員簽咗Hong Kong Watch個聲明表態反對國安法

好感動

雖然唔知係咪炒車，但唔少日本人都怒屌日本政府

本田圭佑出左聲

個島一直都喺日本度

佢原來關心香港

真係點都大鑊

產經新聞都出左新聞，不過佢個來源都係共同，大家可以再跟下

wtf如果今次炒車共同真係永不超生

東亞病夫

仲有，日本執正自民黨個二階幹事長係親中！
安倍有好幾個發表左既政策，只要二階一反對，安倍都要聽佢講

共同通信就算把啦

日本手足

個標題咁低級分化撚

只能顯示佢無知

雖然source唔可信
但係見到日本反應都好
另外俾d大陸會翻牆嘅人見到日本人反應亦係好事
唔想中國人以為日本人親中
係無辦法要搵你錢，但一d都唔想你埋堆

其實有時覺得日本大部分人唔係真係咁關注香港
之前甚至見到佢地話香港嘅係暴徒
但係日本人如果見到日本歸邊係歸中國唔歸歐美就覺得好羞恥

唔係點引到你條傻仔入黎睇啊

日本咁政治冷感呢條新聞都上到trend
仲要幾乎一致怒屌

日本係一個對中國反感度85%好感度得14%既反支大國嚟架

比多條片大家睇，可能大家有機會睇過，但係入本國會討論香港問題真係比較少！
不過提間果個係日本共產黨

安陪下台未

85%只係imply嗰度啲人普遍唔鐘意中（華人民共和）國
始終大部份人都係平民百姓
雖然比率係好高 但係程度上唔會憎得去邊
你覺得全球都好憎好憎支那
好多時只係因為你自己好憎
然後睇新聞時會自動留意放大嗰啲符合自己立場嘅point

雖然我都憎中共，但點解係出賣香港香港都唔喺八國聯軍入面，係出賣都係出賣咗八國聯軍姐，唔好講到香港而家同日本同等咁

好多免稅店都係強國人開

依單野唔係我跟開

正常
日本上年本身想出撐送中
不過俾人叫停

好堅挺
仲係第一

唔係武肺 你哋搞緊奧運啦 碌柒

膠都廢時俾

日本不嬲都會參與國家聯署支持中國暴政

新疆都有簽

google translate咗啲留言睇

與其話日本人好關心香港，應該話佢地主要屌日本政府唔同自由國家(歐美)企同一陣線
脫亞入歐百幾年，個政府竟然走返去奶支，作為國民佢地覺得好羞恥

就黎可以整隊反共足球隊

4321 ，郝海東正前，honda ozil 雙 amc

日本仔
支那有乜你想要
直接拎炮彈過去拎

你點解要傾？
2戰時你都有咁嘅本事
今日一樣可以

日本個政府都係腐敗 咩都做唔好但國民都係自私撚多 最緊要自己搵到錢做自己手藝

留名睇有人話要罷去日本

都俾解放軍圍住咗啦，何來邊個唔邊個

你要友好要縮就自然俾支那係上面起軍事基地，食咗啦

識日文既香港人係咪得周庭？日本仔唔識英文都幾難入手

啲comment睇漢字都明

去潑火gogogoo

共同敵人
統戰

水島努再出聲, 幫手retweet, 毒撚應該幾熟佢

retweeted

push

政府力量唔敢進取前行，係因為覺得喺依啲外交位置上棟出嚟出聲，會影響經濟，所以先要有 IPAC，雖然日本方面 join 咗嘅只係無黨派嘅眾議員山尾志櫻里，但 HK Watch 個聯署都有執政自民黨 58 位議員聯署，就睇佢哋能否由下而上推動返政府做嘢，就好似英國咁

條新聞link收左皮
係唔係日本太多人屌 所以佢地要fc左先？

睇漏咗，join 咗 IPAC 嘅日本議員仲有執政自民黨嘅眾議員中谷元

日本不嬲廢架啦，法西斯後人黎。

安倍政府自己本身個民望都係新低

紅色係支持 藍色係唔支持

共同通信社, 東京新聞(WEB版) 都有報

好期待嘅讀賣新聞竟然冇

上左日本TREND

日本人一面倒狂屌日本政府為何不批判大陸政府

好多日本人都STAND WITH HONG KONG

日本五毛警告

出賣
人地有冇答應過你d乜野

我真係唔撚明, 咁多年黎日本響亞洲咁撚強, 雖然都叫落後左, 都算係同中國響亞洲各有千秋, 都唔玩吓平衡遊戲, 收吓o靚做吓大佬, 你一早搵野鍊住中共今日唔駛奶共

好奇怪, 產經刪左篇報導

好似得返共同通信社篇野, 其他新聞都係引佢做來源

日本有雜誌被中共收購了，成為黨媒

是這間嗎？

有另一間叫「日本通訊社」，其實是中國大陸開的媒體

點都估唔到一向有風骨寧願切腹既日本仔會對中國府首稱臣

好可惜而家搞唔到遊行
全世界幫左我地好多
我地欠佢地一聲多謝

因為成日放fake news
加上咁大反彈唔敢自己食

對日本來講其實佢出賣左日本人就真
獻媚中國同送尖閣諸島俾中國共產黨有咩分別

六國論一樣
六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦

六國用(割地)求和, 只係用(唔出聲)黎換兩國關係好少少

之後就會步步進逼, 尖島就係下一個目標

暴支之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。

日本欠撚左你地香港咩
成撚日要外國為香港打飛機

沖繩北海道咩事

尖閣諸島一直由日本國海上保安廳
有效行駛主權

同你好friend 咩, On99

本田圭佑都有出聲
前排都有幾個大粒日本明星出聲支持香港
日本戰線開始著火

支共係當地搞緊政治活動, 等親中人士上位尋求分裂日本,
最易分離就係兩個本身唔係屬於日本主島嘅地方
好耐之前日本侵攻當地原住民拎返黎嘅土地*(沖繩/北海道)

而家全部都想等埋美國大選先

沖繩今日改選自己地方選舉, 如果又係玉城贏咁就好麻煩

議員還議員政府還政府, 安倍奶共係事實

唔係打日文就係日本人禁入去睇下佢個AC睇下咩料再判斷

你咪大中華膠

預左
一早預左得美國同加拿大鬥中國
而家多左澳洲英國已經超乎預期

咁係日本選民自己投票返畀自民黨
可以怨乜?

自我中心到
請問出賣左你地乜撚野 有同過你地結盟？
聽連登仔講政治真係好撚好笑

我淨係知道好多大陸人買咗北海道啲地
跟住其實北海道啲人已經媽媽咁聲
政府又完全唔禁止佢哋咁做

其實麻生太郎日日屌安倍晉三, 成件事好迷

日本政府奶開共

你可以入去睇吓
普遍日本網友都係反感今次日本政府嘅態度

網絡嘴炮only
民主國家唔去投票冇影響力,講乜都冇人理

信得過？

奧運無鳩左喎
仲唔清算支那?

政治手段姐, 美國吹雞日本第一個歸隊

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

係咪要憎到殺人全家先算

就算日本人唔憎支那
但佢地最討厭支那人，最睇唔起支那豬。
黎到日本通街屙屎屙尿，講野就大聲。
就反日示威，講侵華，要人賠償，就搞人地外島。
收購日資企業扮日資，開d免稅店，請番支那人/留學生。

加拿大邊度鬥緊

無咗支那遊客，日本一樣可以吸引到大把世界各地嘅遊客
但一個支那肺炎，就咩遊客都搞到無晒
奧運都停埋

日本仔都識得話未必信得過，因為共同通信好多fake news
呢邊已經成班信晒好似執到寶咁，講咗咁耐fc都仲要信篇冇multi source嘅新聞

屌那媽日本本身已經細，重要比支那人係咁買地
唔係話要你變返軍國主義，但你比啲腰骨保障自己地方好無

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

講緊呢個？

唔好成日當人欠撚左你啦
中國射核彈過日本3個字都唔使呀

最好歸埋沖繩比台灣，然後北海道比俄國
死架仔攬住個長條型廢島過世啦

出乜撚野賣，而家同你香港好friend 咩

日本極度官僚作風
玩死自己

21世紀邪惡軸心國
都仲係果幾個國家

不可能所有人，所有國家都支持
我哋要更加珍惜同努力

但其實佢地背後一直搞搞震，呢d先煩L死，無表態支持其實都已經表明左立場

日豚算鳩數啦
係連登仔先成日對三文魚咁多幻想
去旅行係幾爽嘅，但政治個方面慳返啖氣啦
香港喺東亞嘅朋友：台灣/韓國>>>>>>日本

夾埋德國黎個
大東亞共榮圈

安倍日本右翼鷹派=笑話
好難想像畀左翼，做會唔會俾支那吞埋

你地咪照樣去日本送錢俾日本仔洗

我每個月比日本仔抽差不多30%人工交稅

恕無知
想知更多

日本本質係自私自利，奧運我唔去啦

日本好靠中國旅客

有人澄清原言指係五眼聯盟出聲明,
共同通信啲人走去問日本政府會唔會一齊表達關注,
日本方面對此冇回應
當然, 日本唔係聯盟成員當然唔出聲,
但唔出聲亦都係想向支那示好, 安倍唔想搞親佢個依賴支那嘅經濟大計

即係我哋民宣未夠

日本都係民主國家，民意夠就會做嘢

入面好多5 毛tweet

参議院議員青山繁晴出左篇文指責共同通信做假新聞

青山繁晴個立場係反對以國賓身份招待雜種訪日
右翼

yahoo news 好多討論, 不過主要既都係屌𨳊自己日本政府無能

在野黨嚟，日共屌緊國安法
以黨為單位的話日本最清楚香港局勢同反中共就係日共，但佢地唔算好大勢力

fake or true

其實睇日本yahoo news好多日本人屌緊政府, 日本政府係親中, 但日本國民同中國關係其實好差

日本應該會一直跪到搞完奧運為止

日本其實個經濟好唔掂
係靠中國撐住
得罪左中國, 日本就離暴動不遠

豈有此理，等遲啲完左疫情之後一定要過去懲罰下佢先得

唔識日文不過見到好多五毛留言底下有好多日本人鬧返轉頭

北海道得返唔夠100人識講佢地個語言

同英國一樣 針唔拮到肉唔識痛
美國好快會同日本傾
然後就會變咗下一個英國
180度轉呔

抖音好玩

講黎講去都北海道悶唔悶
JR每一兩年cut一兩條線吊命都吊到盡頭
一極集中之下北海道根本毫無價值
咁中意咪成個北海道要左佢
泵返幾百億幫手做旺佢
仲未計戰前堆複雜地契問題
日本政府都搞唔掂憑班大陸人可以買得起北海道真係當人on9
唔熟日本野可以學下日文睇多d資料
唔係日日follow班低質twitter kol聽佢米煽風點火

專買水源地方

好似你唔識嘢多啲

廢老政府係咁上下

日本政府不嬲廢
似足個賭仔日日番屋企俾老婆打到仆街個啲垃圾

尖閣諸島一直都係日本，根本唔存在畀番日本

日本人仲奶共信支那奇蹟

背後無做過嘢
人民元は美味いですね！

又屈日本奶共

日本唔奶你先驚

有野講咪講
日日睇住連登仔上twitter望兩望個trend就以為通曉日本政治時事
用開fb又以為twitter生態係一樣
連自己睇緊既野有幾多係fake news都未知
人唔吠狗都笑

美國要做大佬 唔比日本玩圍威喂
如果唔係佢一早正名軍隊啦

支那響外地買地唔係第一日GA 事，睇下澳洲未知

日本：美國是我唯一盟友。

點出賣香港
講到好似簽左港日防衛協議咁

e樣真，保封觀望

g20嗰陣時得安倍叫雜種唔好搞香港

直覺都覺得日本人就嚟開始覺醒
一爆又可能好大鑊
你知啦 抑壓咗咁多年
社會又各式各樣問題

我日日上twitter睇日本電視、雜誌。
信你？

收皮啦你